/*
 Localizable.strings
 MobileERP
 
 Created by osbaek on 2016. 1. 14..
 Copyright (c) 2016년 Sunil Luitel. All rights reserved.
 */

"CompanyName" = "(주)영림원소프트랩";
"VersionComment_current" = "최신 버전입니다.";
"VersionComment_update" = "최신 버전으로 업데이트 할 수 있습니다.";
"Year_Text" = "당해";
"Month_Text" = "당월";
"Day_Text" = "당일";
"Firstmonth_Text" = "1월";
"Lastmonth_Text" = "12월";
"Firstday_Text" = "월초";
"Lastday_Text" = "월말";
"SetMonthTo_Text" = "월 지정";
"SetDayTo_Text" = "일 지정";
"Before 1 year" = "1년 전";
"Before 1 month" = "1달 전";
"Before 1 week" = "1주 전";
"Before 1 day" = "1일 전";
"After 1 year" = "1년 후";
"After 1 month" = "1달 후";
"After 1 week" = "1주 후";
"After 1 day" = "1일 후";
"First Month" = "1월";
"First day" = "월초";
"The very date" = "당일";
"date dialog" = "date dialog";
"Last month" = "12월";
"Last day" = "월말";
"Back step" = "Back step";
"Enter" = "확인";

//2016.05.10 osbaek
"Increase" = "증가";
"Decrease" = "감소";
"Date" = "날짜";
"Today" = "오늘";
"Year" = "연도";
"Error" = "오류";
"Edit" = "편집";
"Sheet Settings" = "시트 설정";//==
"Column Name" = "컬럼 명";
"Fixed" = "고정";
"Hidden" = "숨김";
"Sheet Fix limit" = "컬럼은 최대 3개까지 고정 가능합니다.";
"Copy" = "복사";
"Paste" = "붙여넣기";
"Delete" = "삭제";
"Cancel" = "취소";
"Controls not Registered" = "필수항목이 누락되었습니다.";
"Wait text" = "잠시만 기다려주세요...";
"NoCaptureData" = "캡쳐된 데이터가 없습니다.";
"Input mode event cancel" = "입력 모드에서 해당 이벤트를 실행할 수 없습니다.";
"Pgm loaded" = "해당 프로그램은 이미 열려있습니다.";
"Pls select text" = "선택된 항목이 없습니다. \n <b>보이는 항목</b>에서 선택하세요.";
"NoActiveRow" = "활성화된 행이 없습니다.";
"NoCheckedRow" = "체크된 행이 없습니다.";
"NoSelectedRow" = "선택된 행이 없습니다.";
"NoDblClickedRow" = "더블클릭된 행이 없습니다.";
"Svc err" = "서비스 에러";
"Time out" = "시간 초과";
"Time out retry" = "시간이 초과되었습니다.\n다시 시도하시겠습니까?";
"Data capture success" = "데이터 캡쳐를 성공하였습니다.";
"Data limit title" = "조회 데이터 용량 제한";
"Data limit message 1" = "전체 ";
"Data limit message 2" = "개의 데이터가 조회되었지만 용량 문제로 그 중 ";
"Data limit message 3" = "개의 데이터만 받아왔습니다.\n조회조건을 바꿔서 조회해주세요.";
"Data limit message" = " [경고] 많은 데이터가 한번에 조회되었습니다. \n 조회조건을 바꿔서 조회해주세요. \n ";
"SelectedItem" = "선택된 항목";


"Control Settings" = "컨트롤 설정";
"Control Settings Hidden" = "숨김";
"Control Settings ColName" = "컬럼명";
"Control Settings DefValue" = "기본값";
"Setting" = "설정";
"Done" = "완료";


"Login Bis" = "업무정보";
"Login Oper" = "운영정보";
"Login Language" = "언어";
"Login Server Url" = "서버주소";
"Login Server Info" = "서버연결정보";
"Login Server Info Setting" = "연결정보를 설정하세요.";
"Login Scan QR" = "QR코드로 서버 연결정보 설정하기";
"AutoLogin" = "자동 로그인";
"ESSLogin" = "ESS 로그인";
"PatternLogin" = "패턴 로그인";
"Login Text" = "로그인";
"Wrong pattern" = "잘못된 패턴입니다. 다시 그려주세요.";
"ID Text" = "아이디";

"Welcome Text" = "님 환영합니다.\n처음 접속시 설정정보를 다운 받는데 10초 정도 소요됩니다.\n앞으로 많은 이용 부탁드립니다.";
"NewForm Text" = "새로운 화면 정보를 받고 있습니다.";
"ResetColumnSet" = "컬럼 재설정";
"Recent" = "최근";
"Favorite" = "즐겨찾기";
"Enter Server Info Msg" = "서버 연결정보를 입력하세요.";
"Alert Title" = "알림";
"Confirm ID Msg" = "아이디를 다시 확인해 주세요.";

//hwon.kim add
"User Access Error Msg" = "인가된 사용자만 가능";
"Device Access Error Msg" = "사용정지 된 기기";
"Wrong Password Msg" = "패스워드 불일치";
//180402
"Wrong Password Msg TouchID" = "기기에 새로운 지문이 등록되어\n비밀번호 확인이 필요합니다.";

//16.9.20 osbaek
"UserDisableLandScape" = "사용안함";
"UserDisableLandScapeText" = "가로모드 사용안함";
"SheetTitleText" = "시트 제목";

//16.11.10 hwon.kim
"Draw Pattern" = "패턴을 그려주세요.";
"Draw Confirm Pattern" = "방금 입력한 패턴을 다시 그려주세요.";
"Release Finger" = "패턴이 완성되면 손가락을 떼어주세요.";
"Pattern Requirement" = "최소 4개 이상의 점을 연결해주세요.";
"Pattern Retry" = "다시 시도";
"Pattern Confirm" = "패턴 등록";
"new PatternLock" = "새로 등록된 패턴입니다.";
"Password Required" = "패턴 로그인";
"Draw Unlock Pattern" = "기존에 입력한 패턴을 그려주세요.";
"Call Service" = "서버 연결 중입니다. 잠시 기다려 주세요.";
"Connection Failure" = "잘못된 패턴입니다. 다시 그려주세요.";
"ERP Experiencing" = "ERP 체험하기";
"QRCode Explain" = "이 사각형 안으로 스캔할 코드를 가져오세요.";
"Register Pattern" = "패턴 등록";
"Remove Pattern" = "패턴잠금 해제";
"Input Password" = "비밀번호 입력";
"Change ID" = "ID 변경";

"Experience" = "체험하기";

//16.11.16 about Bug Report. osbaek
"BugTitleText_0" = "중지됨";
"BugTitleText_1" = "잘못된값이 입력됨";
"BugTitleText_2" = "저장이 되지 않음";
"BugTitleText_3" = "조회가 되지 않음";
"BugTitleText_4" = "삭제가 되지 않음";
"BugTitleText_5" = "시트삭제가 되지 않음";
"BugTitleText_6" = "점프가 되지 않음";
"BugTitleText_7" = "기타";
"SelectButTitleText" = "오류내역을 선택해 주세요.";
"DescriptionText" = "추가설명";
"EmailAddressText" = "메일주소";
"PhoneNoText" = "전화번호";
"PhoneNoDescText" = "전화번호 기재시, 서비스 진행 상황에 따른 연락을 받으실 수 있습니다.";
"PrivacyAgreeText" = "개인정보 수집 및 이용 동의";
"ShowPrivacyContentText" = "내용보기";
"SendBugReportText" = "접수";
"BugReportTitleText" = "서비스 접수";
"PrivacyContentTitleText" = "개인정보 수집 및 이용에 대한 안내";
"PrivacyContentText" = "개인정보 수집 내용 및 이용안내 입니다. (추후 수정예정)";
"NoBugReportListText" = "접수한 내역이 없습니다.";
"AddBugReportGuideText" = "서비스 신청은 화면에서 바로 신청할 수 있습니다.";
"BugReportListTitleText" = "서비스 접수 내역";
"ProcessStatusText_0" = "미확인";
"ProcessStatusText_1" = "처리중";
"ProcessStatusText_2" = "처리완료";
"ProcessStatusText_3" = "처리완료(즉시처리)";
"ProcessStatusText_4" = "지원불가";
"ProcessStatusText_5" = "버그재현불가";
"ProcessStatusText_6" = "기타";
"BugReportDetailTitleText" = "서비스 접수 확인";
"BugReportUpdateText" = "재등록";
"PgmNamePrePositionText" = "에서";
"CompletedDateText" = "완료일";
"AppliedVersionText" = "적용버전";
"ReleaseDateTitleText" = "완료일";
"ReleaseVersionTitleText" = "적용버전";


"DeviceNotSupportCamera" = "카메라가 지원되지 않습니다.";
"RequestCameraPermission" = "카메라접근 허용이 필요합니다. 설정으로 이동하시겠습니까?";
"ConfirmText" = "확인";
"RestrictedGPSPermission" = "위치접근이 불가능합니다.";
"RequestGPSPermission" = "위치 접근 허용이 필요합니다.";
"Fail to get GPS information." = "GPS 정보를 가져오는데 실패했습니다.\n설정에서 위치 접근을 허용해주세요.";
"ScannerDismissed" = "스캔이 불가능합니다.";
"OK" = "확인";
"YES" = "네";
"NO" = "아니오";

//17.02.15 demo
"ERP Pain" = "ERP고민";
"Modules" = "업무별특장점";
"Guide" = "모바일사용법";
"demoStartButtonTitle" = "시작하기";

"demo_save_msg" = "죄송합니다.\n데모버전에서는 데이터를 수정, 저장 하실 수 없습니다.";

//MARK: Demo Feedback Dialog Strings
"demo_feedbackDialog_askingExperience" = "체험이 어떠셨나요?";
"demo_feedbackDialog_reviewAsGood" = "좋아요";
"demo_feedbackDialog_reviewAsSoso" = "보통이에요";
"demo_feedbackDialog_reviewAsBad" = "별로에요";
"demo_feedbackDialog_Submit" = "체험완료";
"demo_feedbackDialog_askingDetails" = "좀 더 자세히 알고 싶어요!";

//17.02.19
"ERP Start" = "ERP 시작하기";
"Welcome" = "반갑습니다.";
"explain_start" = "계정을 갖고 계시다면\n바로 사용해 보세요.";
"explain_experience" = "ERP, 무엇을 고민하세요?\n체험을 통하여 해결해 보세요.";

//17.02.22
"NoDataToJump" = "점프할 데이터가 없습니다.";
"noQueryData" = "조회된 데이터가 없습니다.";
"sheetSettingFixedColumnsIssue"="시트에 너무 많은 데이터가있는 경우 고정컬럼을 많이 만들면 시트 기능이 불안정 해집니다.";

//17.04.03
"Success70001" = "조회 되었습니다.";
"Success70002" = "저장이 완료되었습니다.";
"Success70003" = "저장이 완료되었습니다.";
"Success70004" = "수정이 완료되었습니다.";
"Success70005" = "데이터가 삭제되었습니다.";
"Success70006" = "처리가 완료되었습니다.";
"Success70017" = "해당 데이터가 삭제되었습니다.";

"Success" = "성공";

"data_changed_check_1" = "콘텐츠가 변경되었습니다. 저장 하시겠습니까?";
"data_changed_check_2" = "입력한 데이터가 사라질 수 있습니다. 계속 진행하시겠습니까?";
"alert_sheetcut" = "선택한 행을 삭제 하시겠습니까?";
"alert_before_save" = "저장 하시겠습니까?";
"alert_after_save" = "저장되었습니다.";
"alert_before_delete" = "삭제 하시겠습니까?";
"alert_after_delete" = "삭제되었습니다.";
"login_demo_txt" = "login_demo_txt";
"serversetting_changed" = "서버 설정이 변경됩니다. 계속 하시겠습니까?";
"shareWaitMessage" = "공유 할 데이터를 준비 중입니다. 잠시 기다려주십시오.";

//170719 demo connection info
"DEMO_SERVER_IP" = "http://211.253.14.184/ksystemmobileAppsvc/";
"DEMO_DSN_OPER_S" = "genitft_oper";
"DEMO_DSN_BIS_S" = "genitft_bis";
"DEMO_ID_S" = "genitfttest";
"DEMO_PW_S" = "genitft";
"DEMO_LANGUAGE_SEQ" = "1";

//18.08.31
"apiOpenError"="유효하지 않습니다.";

//File Input Control
"attached_text" = "첨부파일";
"fileUploading" = "저장 중....";
"fileDownloading" = "다운로드 중....";

"Success_Uploading" = "저장이 완료되었습니다.";
"Success_Downloading" = "다운로드가 완료되었습니다.";
"Success_Deleting" = "파일이 삭제되었습니다.";

"Error_Uploading" = "Error: 저장 실패하였습니다.";
"Error_Downloading" = "Error: 다운로드 실패하였습니다.";
"Error_Deleting" = "Error: 삭제 실패하였습니다.";

"UploadLimit_exceeded" = "더 이상 저장할 수 없습니다.";
"NoFileService" = "모바일 파일서비스가 존재하지 않습니다.";
"NoFileServerDir" = "서버 파일 경로가 없습니다.";


//0919 change password
"password_check_rules_msg" = "비밀번호 규칙을 확인해주세요.";
"password_no_respond_msg" = "서버 응답 없음.";
"password_check_loginpassword_msg" = "로그인 비밀번호를 확인해주세요.";
"password_change_success" = "비밀번호가 변경 되었습니다.";
"password_notmatch_msg" = "새 비밀번호가 일치하지 않습니다.";
"password_encrypt_error_msg" = "비밀번호가 암호화되지 않았습니다.";

"password_change_title" = "비밀번호 변경";
"password_prev_text" = "이전 비밀번호";
"password_prev_input" = "이전 비밀번호 입력";
"password_new_text" = "신규 비밀번호";
"password_new_input" = "신규 비밀번호 입력";
"password_confirm_text" = "신규 비밀번호 확인";
"password_confirm_input" = "신규 비밀번호 재입력";
"password_rules_text" = "비밀번호 규칙";
"password_expired_text" = "비밀번호가 만료 되었습니다.";
"password_askchange_text" = "비밀번호를 변경하시겠습니까?";
"password_plzchange_text" = "비밀번호를 변경해주세요.";

//17.11.10
"image_text" = "이미지";
"camera_text" = "카메라";
"MyMenu" = "나의 메뉴";

"ProgramSearchPlaceholder" = "검색어를 입력해주세요";

"SearchResultsUnavailable" = "등록된 글이 없습니다.";

"officialReceiversDisabled" = "전사 공지입니다.";

"Description" = "그룹원들과 공유하고 싶은 소식을 남겨보세요.";
"Board" = "게시판";
"Companity" = "커뮤니티";
"Contact" = "연락처";
"Attendance" = "근태관리";

//MARK: Companity project
"Archive" = "보관하기";
"Hide" = "숨기기";
"CopyAndWrite" = "복사하여 작성하기";
"CopyAndCreate" = "복사하여 작성하기";
"replyPaper" = "답장";

//Email signup and signin
"EmailAlreadyLink" = "이 이메일 ID는 다른 계정과 연결되어 있습니다.";

//18.01.23 touch id
"touchid_putfinger" = "홈 버튼에 손가락을 올려주세요.";
"touchid_error_verify" = "신원을 확인하는 중에 문제가 발생했습니다.";
"touchid_error_cancel" = "사용자가 인증을 취소했습니다.";
"touchid_error_fallback" = "사용자가 취소했습니다.";
"touchid_error_systemCancel" = "시스템이 인증을 취소했습니다.";
"touchid_error_passcodeNotSet" = "암호가 설정되어 있지 않습니다.";
"touchid_error_notAvailable" = "Touch ID는 기기에서 사용할 수 없습니다.";
"touchid_error_notEnrolled" = "등록된 Touch ID가 없습니다.";
"touchid_error_lockout" = "터치 ID 실패 횟수가 너무 많아 터치 ID가 잠겼습니다.";
"touchid_error_appCalcel" = "응용프로그램에서 인증을 취소했습니다.";
"touchid_error_invalidContext" = "무효화된 인증정보입니다.";
"touchid_error_default" = "Touch ID가 구성되지 않았을 수 있습니다.";
"touchid_success" = "Touch ID 로그인 성공!";

//pw confirm view
"pwAuth" = "비밀번호 인증";
"authConfirm" = "인증확인";
"input_pw" = "비밀번호를 입력해주세요.";
"input_confirm_pw" = "비밀번호를 확인해주세요.";

//lockscreen
"program_auto_lock" = "프로그램 자동잠김";
"input_pattern" = "패턴입력";
"register_pattern" = "패턴등록";
"input_touchid" = "지문입력";
"register_touchid" = "지문등록";
"unlock" = "잠금해제";
"title_inputPw" = "암호입력";
"status_message" = "상태메세지 라벨";
"Draw_New_Pattern" = "새로운 패턴을 그려주세요.";
"Draw_New_Pattern_ForPw" = "로그인 암호로 사용하실 패턴을 등록해주세요.";
"ResetPattern" = "다시설정";
"UsePattern" = "사용";
"AskRegisterTouchID" = "지문등록하시겠습니까?";
"Unlocking" = "잠금해제중입니다...";

"changedFingerprint" = "디바이스에 등록된 지문이 변경되었습니다.";

//10509 multi codehelp
"multiCodehelp_resetValuesConfirm" = "선택한 값들을 모두 초기화하시겠습니까?";
"multiCombo_selectedValueConfirm" = "선택한 값을 반영하시겠습니까?";

//ChooseReceiversVC
"receiverLblTxt" = "받는사람 :";
"receiverSearchPlaceHolderText" = "이름을 검색해 주세요.";


//"OfficialPaper" = "공무원";


"AllPaper" = "전체";
"ReceivedPaper" = "받은 글";
"OfficialPaper" = "공지";
"IWrotePaper" = "내가 쓴 글";

"Create" = "글쓰기";
"Vote" = "투표";

"Alert" = "알림";
"Ok" = "확인";
"Cancel" = "취소";

"MapPicker" = "장소 선택";
"MapAccessMsg" = "위치 접근이 가능하도록 확인해주세요.";

"ImagePicker" = "Image picker";
"ImageAccessMsg" = "App needs to access your photos";

"VideoPicker" = "Video picker";
"VideoAccessMsg" = "App needs to access your videos";

"NoCamera" = "Sorry, camera not available!";
"NoCameraMsg" = "Sorry, this device has no camera!";

"PleaseWait" = "잠시만 기다려주세요";
//"PleaseWait" = "Please wait...";

"videoSaveSuccessMsg" = "Your video was successfully saved";
"VideoCorrupt" = "CorruptedVideo";
"VideoUnavailableMsg" = "Sorry, content is corrupted or unavailable!";
"paperCreatedWithMissingAttach" = "Paper created with some missing attachments!";

//MainViewController Messages
"paperNotiTitle" = "메세지가 도착했습니다.";
"PinnedMsg" = "메세지를 상단 고정하였습니다..";
"newPapers" = "새 메세지";

"ArchivesVCTitle" = "보관한 메세지들";
"HiddenVCTitle" = "숨긴 메세지들";

"hidePaperSuccessMsg" = "메세지를 숨겼습니다.";
"unhidePaperSuccessMsg" = "메세지를 숨김 취소하였습니다.";
"archivePaperSuccessMsg" = "메세지를 보관하였습니다.";
"deletePaperSuccessMsg" = "메세지를 삭제하였습니다.";

"deletePaperFailMsg" = "삭제 실패하였습니다.";
"deletePaperPermissionDeniedMsg" = "삭제 권한이 없습니다.";



"RequestPaperDescription" = "내용을 입력해주세요.";
"RequestMembers" = "받는 사람을 선택해주세요.";
"ImageUploadFailed" = "업로드 실패하였습니다.";
"ServerNotReachable" = "서버에 접근이 불가능합니다. 다시 시도하시겠습니까?";
"PaperCreateSuccess" = "전송되었습니다.";

//SearchResult
"NoResult" = "검색 결과가 없습니다.";

"NoPapers" = "No papers!";

//ChooseReceiversVC
"selectReceivers" = "받는 사람을 선택해주세요.";
"receiverLblTxt" = "받는 사람 :";
"receiverSearchPlaceHolderText" = "사원 이름을 입력해주세요.";
"recentUsersTxt" = "최근";
"allUsersText" = "전체";


//Edit Paper
"updatePaperConfirmMsg" = "메세지를 전송하시겠습니까?";
"updatePaperSuccessMsg" = "수정되었습니다.";
"updatePaperWithMissingAttach" = "첨부파일이 누락되었습니다.";
"paperNotChangeMsg" = "변경 사항이 없습니다.";
"votePaperEditNotAllowed" = "투표는 수정할 수 없습니다.";
"paperEditByOwnerMsg" = "작성자만 수정이 가능합니다.";
"editPaperTitleTxt" = "수정하기";
"createPaperTitleTxt" = "글쓰기";

//Employee List View
"noEmployeeData" = "사원을 찾을 수 없습니다.";

//PhotoChangeView
"ProfilePhoto" =  "프로필 사진";
"AlbumPhoto" = "사진 앨범에서 선택";
"TakePhoto" = "사진 촬영";
"DeleteMyPhoto" = "내 사진 삭제";
"BackgroundPhoto" = "배경 사진";

//EmpProfileManageViewController
"ProfileDefaultMsg" = "기본 이미지로 변경";
//mapviewcontroller
"mapTitleMsg" = "지도 첨부하기";
"mapSearchBoxPlaceHolderMsg" = "장소, 주소를 입력하세요.";

//EmpProfileManageViewController
"ProfileDefaultMsg" = "프로필 메시지를 입력해 주세요.";
"OrgMemberDetail" = "상세보기";

//Archiveviewcontroller
"unarchiveAllPaperConfirmMsg" = "보관함의 모든 메세지를 삭제하시겠습니까?";
"unarchiveConfirmMsg" = "보관함에서 해당 메세지를 삭제하시겠습니까?";

//mainviewcontroller
"companyName" = "삼일회계법인";

//createwriteview
"writeToPlaceholder" = "받는 사람";
"ReceiveGroup" = "받는 사람";

//attachmentPreviewController
"attachmentPreviewTitleTxt" = "투표 등록";

"currentUser" = "나";

"dateFormatLocalizedCompanity" = "yyyy 년 M월 d일 EEE";
"dateTimeFormatLocalizedCompanity" = "yyyy 년 M월 d일 EEE h:mm a";

"addVoteItemRequest" = "투표 항목을 추가해주세요.";

"deletePaperAlert" = "메세지를 지우시겠습니까?";

//MARK: Companity Vote
"AddVoteItem" = "+ 항목 추가";
"VoteDetailPlaceHolderTxt" = "투표 내용을 입력하세요.";

//For Vote alerts
"VoteConfirmTitle" = "투표되었습니다.";
"CloseVoteConfirmTitle" = "투표가 마감되었습니다.";

"VoteConfirmMsg" = "투표 하시겠습니까?";
"CloseVoteConfirmMsg" = "투표를 마감하겠습니까?";
"cannotCloseVote" = "투표 마감 권한이 없습니다.";
"noVoters" = "No voters available!";
"voteClosed" = "투표가 마감되었습니다.";
"readOnly_cantVote" = "투표 권한이 없습니다.";
"noTitleInVoteItem" = "투표 항목을 입력해주세요.";
"voteLimitExceeded" = "선착순 마감되었습니다.";

//VoteHeaderView
"Deadline" = "마감시간";
"MultiSelection" = "복수선택";
"AnonymousText" = "익명투표";

//CreateVoteView
"NoOptions" = "No option items";
"AttachmentNoText" = "Attachments but no text present";
"DeadlineError" = "마감시간은 지금으로부터 최소 1시간 이후로 설정할 수 있습니다.";
"SelectClosinDateTime" = "투표 마감시간을 설정해주세요.";
"Limit" = "선착순";
"enterTheContent" = "내용을 입력해주세요.";

"limitGreaterThanZero" = "Set a Valid Limit Value.";
"limitCannotBeEmpty" = "Limit cannot be empty.";
"atLeastTwoVoteOptionsRequired" = "투표 항목을 두 개 이상 추가해주세요.";
"and" = "외";
"other" = "명.";
"others" = "명.";
"andOthers" = "등..";

//MainDetailTableViewCell
//"voter_info_disable_msg" = "투표 현황을 ";

"all" = "전체";
"All" = "전체";

//SeenUnSeenUserListVC
"SeenUnSeenUserListTitleTxt" =  "메세지 확인";
"SeenTabLblTxt" = "읽음";
"UnSeenTabLblTxt" = "읽지 않음";
"selectedPeopleCounttxt" = "명 선택";
"totalPeopleCountTxt" = "명";
"selectAllBtnTxt" = "전체선택";
"unSelectAllBtnTxt" = "모두 선택 해제";
"resendBtnTxt" = "재전송";
"selectedUserNotifyTxt" = "선택한 사용자에게 알림";
"readTxt" = "읽음";
"unReadTxt" = "읽지않음";
"officialAllTxt" = "전사";
"receiverTxt" = "받는 사람: ";

"Unsuccessful" = "실패하였습니다.";


"modifiedTxt" = " - 수정 됨";
"schedule_modifiedText" = "일정이 수정되었습니다";
"deadline_modifiedText" = "마감시간이 수정되었습니다";

"ReceiverListTitle" = "받는 사람";

"delete_attachment" = "삭제하였습니다.";


"AnonymousText" = "익명 투표";
"HideVotersText" = "투표 현황 숨기기";
"HideCountText" = "투표 결과 숨기기";

"voteText" = "(투표) ";

//VoteDatePickerView
"DateSelected" = "이미 선택된 날짜입니다.";
"MinDayToday" = "오늘 이후 날짜를 선택해주세요.";
"More" = "더 보기..";


//CompanityPhotoRegisterVC
"photoUploadWithMissingAttach" = "이미지가 등록되지 않았습니다.";
"photoUploadSuccess" = "이미지가 등록되었습니다.";
"deletePhotoConfirm" = "삭제하시겠습니까?";

"OrgChartTitleTxt" = "조직도";

"ContactListText" = "연락처";

"LogoutConfirmMsg" = "로그아웃을 하면\n메세지 알림을 받을 수 없게 됩니다.\n로그아웃 하시겠습니까?";


// ScheduleRegisterView
"noEventTitle" = "일정을 입력해주세요.";
"invalidScheduleDate" = "유효한 날짜 및 시간이 아닙니다.";
"inputStartDate" = "시작일을 입력해주세요.";
"inputEndDate" = "종료일을 입력해주세요.";
"inputStartTime" = "시작시간을 입력해주세요.";
"inputEndTime" = "종료시간을 입력해주세요.";
"inputGreaterEndDateTime" = "종료시간이 시작시간보다 늦어야 합니다.";
"inputGre뒤terThanCurrentTime" = "현재 시간보다 최소 15분 이후로 설정해주세요.";
"attendOptionNotSelected" = "참석여부 선택지를 추가해주세요.";

"scheduleInUse" = "이미 등록된 일정입니다.";

"attending" = "참석";
"notAttending" = "불참";
"late" = "지각";
"early" = "조퇴";

"enterEventTitle" = "일정을 입력하세요.";
"allDay" = "종일";
"chooseAttend" = "참석여부 선택";
"enterRemarks" = "비고 입력";
"selectLocation" = "장소를 선택해주세요.";
"noPlaceText" = "장소";

"calenderAccessNotGranted" = "캘린더 접근 권한이 없습니다.";

"Schedule" = "일정등록";
"RemarksLblTxt" = "비고";

"ScannerServerTitle" = "서버정보등록";
"ScannerServerSubTitle" = "아래 영역에 QR코드를 찍어 주세요.";
"ChangeAccount" = "계정 변경";
"Input Phone" = "휴대폰 번호";
"Input Pin" = "인증번호 입력";
"Re Request Pin" = "인증번호 재요청";
"Request Pin" = "인증번호 요청";
// SubModuleTableViewCell
"recentAndFavorites" = "최근 및 즐겨 찾기";
"noModulesAvailable" = "발견 된 프로그램 항목이 없습니다";
"checkInvites" = "님! 초대 메세지를 확인하세요.";
"noInvitation" = "죄송합니다, 해당 번호로는 초대된 사용자가 없습니다.";
"smsSuccessful" = "초대된 사용자임을 확인 하였습니다. 인증번호를 확인해주세요.";
"wrongCode" = "잘못된 인증번호입니다. 전송된 문자를 확인해주세요.";
"loginSuccess" = "로그인 되었습니다.";
"sessionExpired" = "인증이 만료되었습니다. 다시 로그인 해주세요.";
"scanarioLoadFailed" = "프로그램을 열지 못했습니다. 네트워크를 확인하십시오.";
"allowedUsers" = " allowed users";
"of" = " of ";
"samePhone" = " have same phone numbers. Please contact your administrator.";
"AccuracyRequired" = "사용자의 정확한 위치가 필요합니다. ";
"LocationServiceOff" = "Settings > Privacy 에서 Location Services 를 켜주세요.";
